絲打們點整指甲？咩款？(9)

[member]
/*以下純屬個人意見如有異議歡迎批鬥*/

店名：
性價比：/5
甲型：/5
款式：/5
持久：/5
服務：/5
衛生：/5
環境：/5[
/member]

誤中1001大家交流下

整到唔知再整咩好
成日整都係偏粉色系既lady款 好悶

特別關注甲店
Fisukinail & Noviasbeauty & Fibonbeauty

大家發得夢多考慮下做French

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

店名：10.10nxxl
性價比：5/5 ($328 hard soft 任整款)
甲型：4/5
我覺得佢修得幾修長
款式：5/5
我有啲趕時間所以叫佢痴少啲野 不過同原圖差唔多
持久：未知/5
整左一日所以未知持唔持久
服務：5/5
好好人，好細心，修死皮修得好好
衛生：4/5
環境：4/5
間鋪得兩個位 不過都算企理

甲面油唔平嘅

我覺得ok lah 中指係有啲唔平既

絲打 呢個價你deserve better

有冇介紹

有冇人知上個po
last 美甲圖係邊間？
好靚

@Bebubee

咁...圖呢
想睇下整成點

loggie

留名

食指同無名指都好似唔平 唔知角度問題定點

側面睇既話就中指唔平

好呀下次試！

唔知點解 好有似曾相識嘅感覺

點解甲貼可以整得咁靚

你又買嚟試下

啲gel上得唔平均，我自己個美甲師話呢啲叫「漏gel」
太急住搽幾隻手指gel /搽太厚 先照燈

（以前喺中環某間都試過，新年嗰次整到好肉酸，幾隻個邊都特別厚... 啲gel漏埋一邊.... 仲7日後已經zip頭髮
之後而家做緊嗰間美甲店叫我以後唔好再去...
因為幾急幾攰都唔應該做到咁差...

唔知識唔識搞可能遲啲試下
話說今日又去nabxxl_nail，試下整款

間嘢仲要唔平
唔知開名會唔會太賤
tg

店名：blue.nxxl
性價比：2/5 試做$138單色hard
甲型：2/5 每一隻甲型都不一樣 越望越樣衰
款式：2/5
持久：2.5/5 整完後一日 右手邊手指公有個位崩咗
服務：3/5 服務OK 有禮貌嘅 不過佢拆甲嘅時候整損左我隻手指勁痛 佢仲覺得冇事。。
衛生：4/5 係舒服
環境：4/5 幾乾淨

因為貪平所以去試做|-|
點不知就中伏啦
呼籲大家唔好去呢間。。
雖然而家都仲keep到
但係甲型真係麻麻哋
而且非常之唔平面

我應該夠格做美甲師

甲型好醜
不過問心嗰句 比$138去整hard gel 呢個效果我會覺得係符合預期

甲邊上色狗牙好明顯⋯
Btw絲打你隻手好襯呢個色

繼續share下腳甲
有無絲打會好似我咁樣裂gel？
做完運動就裂 嚇到有懷疑過仲應唔應該整腳

絲打你做咩運動 我打拳唔敢整腳
如果做啲激烈既運動我硬係覺得好危險會爆到真甲都當埋

咁應該會 打羽毛球向前急停個時會頂到鞋頭
冇整腳我以前打籃球急停得多腳趾公都會有啲痛
有冇絲打解答下soft gel會唔會好啲
腳我都想修 自己搽指甲油好煩

羽毛球成日急煞我覺得整咩都係會裂，不過可能soft gel會好少少？

都係
不過我會慳番$138 唔整

呢D款好台灣~ 我最近2次都係整依D款

廢J絲好鍾意台灣Rolie

咁都比你發現
係咪靚先

咁長我會咬手指

慣左長而家短唔返一短打字就狂錯

我一長撳smartphone會錯哂位

同意呀整完之後覺得好樣衰

我係睇咗Instagram啲相 佢啲作品好合理唔知點解整出嚟係咁

好彩隻顏色好睇如果唔係我會好唔開心

好眼力不過佢千祈唔好去呢兩間

俾多100蚊去388都好過佢
雖然之前係佢地度做hard gel去gel得唔平均

中咗伏同大家喺度講都算犧牲得有意義
大家認住呢間千祈唔好去
後一個禮拜去換新

我想試下整長尖, 但一整得衰就會勁啊嬸

邊到！ 好靚！！

係邊間整嫁

hmn

hmn好耐之前整
見到有人整同款 先搵翻張相

Bmn加價 試做價都$498

soft gel漸變都要5舊

好貴

本身做開hardgel 轉做soakoff都要加$50

痴孖根
唔認窮都唔得

係呀，我就係睇到呢張先整

嘩好貴
新客仔表示好彩啱啱買咗6次package 好似賺咗咁

Package幾錢

次次一加就加$50
以前整$448
遲到無得修死皮
呢次真係窮撚 整唔起

本身買個陣都覺得貴貴哋好肉赤，佢加完價之後我覺得我賺咗

我長反而成日打錯字

聽日去bmn換甲可能係最後一次窮撚整唔起有冇轉會介紹

買package平過我兩年前去整
如果2000幾我真係唔肉赤

keep得幾好, 我所想知點可以白d..我關節位黑到爆

習慣就好

包膠番
nailsoul整左一個禮拜
已經咁樣
380唔係平 唔會再比機會

呢張清d

發霉定？

本身係睇中佢修甲型先做單色

如果單色都keep唔到 咪仲唔抵

新客先買得

你係邊間整？點解啲甲型奇奇怪怪咁...

其他話題我都有回應過！..

我係hmn整左成年幾冇轉過，純粹因為同個店主都fd
*之前啲post已經有人話過我係個店主...cap埋對話證明左

絲打推介嘅大西北ec nxxx ，$278我覺得算係咁了，對得住個價

同店主一樣打「黎度」嗰個

我覺得個花畫得好好 好似同好靚
畀平一截 甲型差少少都叫性價比高啵唔錯

係呀，同埋店主勁快手，一個鐘頭整完

又唔洗俾人公審，我覺得好ok喎

Off topic 一問

想問吓有冇植睫毛推介
我就嚟去旅行就方便啲

琴日喺purenail整左

角蛋白

店主你好

我覺得呢間鋪頭整得好靚呀 想問一下你覺得間鋪頭服務點？

我覺得唔錯，一上去見到得個內地口音嬸嬸係度幫人批腳皮，嚇得我
後尾有個後生女整 （個樣有d似kayan），大約要1.5hr ，過程都無不適
效果都好滿意

我諗住遲啲去599個個plan 有得整眼睫毛同gel甲吸引！

想請問有冇人去過呢間覺得點

99蚊單色？

呢個價錢多數有伏
係觀塘嘅又好多有伏

多謝你解答我問題求我一命

呢間都係觀塘啊大家有冇去過

見到個名嚇左一嚇心諗點解同自己整開個間個名一樣
我覺得d甲型唔知點解有種講唔出既怪
有d就好似個波咁
不過呢個價黎講都唔要求得太多

幾靚 邊間

呢間唔得喎 得個平
佢甲型都幾災難
死皮都修得麻麻

間野好似改左名唔知係咪因為我手殘search5到

我覺得加咗價之後 如果係j整一啲都唔值

都可能係我窮撚

有無圖對比下

想問下有冇絲打試過vazx_nxxl

呢個都有出現過幾次 可以爬下文

好 我爬下先 thanks

早幾個post都有討論過 可以追追post
主要都係覺得甲型差咁啲
(我試過俾圖佢 還原度得3成左右 佢會自動波變左做佢自己既風格)
不過都已經係佢仲喺屯門個陣既事 唔排除佢而家手勢好左

還原得3成 ?

岩岩仔細睇d甲型真係差少少
但好想搵d包邊包得好d既鋪

如果你係俾啲日系透透地唔洗點畫花既款俾佢可能會好啲
我個陣係俾左張類似台風既相俾佢 佢底色轉左貝殼片擺位都唔同晒
雖然我有話類似就可以姐 但都唔洗乜都轉晒都唔同我傾下掛

無乜人講葵涌廣場既舖頭既 無人係個到整？

[member去過388到整都覺得麻麻,之前都留言講過
整得好唔平,你甲面痴左咩石呀貝殼呀,合埋眼都摸得出][/member]

有呀 但得個平字
我以前係搵阿ling整同埋mabel(都係3樓巷仔）

第三次整
覺得真係唔錯 如無意外都會keep住
甲型修得幾合我心意
之前試過其他就算有講最後都會修到好貼
好快手 拆甲+hard gel 1個鐘多少少
個人覺得還原度幾高
甲面平均 但每隻gel嘅厚度唔一致
利申: 唔識睇+唔太執著係咪每隻手指都有highpoint
手指公畫線唔直有少少歪 但可接受
不過我去整嗰日佢無開塵機lol 成個電話都係粉
仲有想講佢兩隻狗都好大隻 自問中意狗都有少少嚇親
暫時整左大約2星期都無飛邊無崩
呢個款整左 我覺得可以接受
btw佢係好少嘢講 而我都prefer自己睇片 所以覺得無問題

原圖:

絲打原圖你係邊到搵?

我係呢間整過 不過係舊年十月
整完個弧到係好似90度角咁
過左一陣開始甩睫毛

唔知咁算唔算正常 但至少望落我覺得我個次係整得唔靚

喺ig搵 上面有名呀

邊到整

我都整過呢間，整到甲面凹凹凸凸不過甲師幾好人

Cwb 一人工作 我之前有講過
不過好full 通常要2個月前約先有靚時間

想問呢間是咪嗰個kayanc開

應該係my galleryss

係

廢J絲好野

佢轉咗名之後我未試過book到

佢話手痛 之後可能會愈黎愈接得少

由於我太粗魯 soft gel 真係冇度捱到 係佢度轉左hard gel 每次都keep到起碼1個月 $400唔使就咁正 都唔知係邊再搵過個咁高cp值既甲師

對佢啲嘢冇信心
Kayanxfelixtaobaostyle

所以見到kayanc 可以唔洗再考慮

靚喎 秋天款

又整雞爪
利申:外國撚

好靚 呢排勁鍾意

Acrylics?

無名指嗰隻好靚好清，好想十隻手指都咁整係咪叫暈染？

外國

係gel黎架

屋企人買咗部機，所以冇再出去整
整咗漸變同貓眼，但個貓眼唔明顯

係呀 10隻整曬可能會花左d

有無良心小店介紹？驚幫襯左藍絲狗鋪

美孚handmade 有罷過工

有無ig？唔該哂

Search fb handmade nail , ig好少update

有無絲打試過loggie既睫毛？

甲床好深好羨慕

我想問下啲甲貼喺邊買㗎
Thx thx絲打

自己整到咁既樣好靚！

想請問你地覺得bmn定ts整得好d? 我見佢地報價都差唔多，想試一間

我都係自己整
甲床深既好處係唔洗留咁長
上面有絲打話貓眼唔明顯係因為隻油唔夠磁粉
我呢隻款好似冇耐前有絲打整過
我平時都中意整貓眼，勁快又易
冇修手皮

幾靚 邊間？

唔好屌我 我係淘寶架
Btw依啲款 打星月款搵得多啲

多謝

我都係全淘寶貼完上去洗唔洗搽一層油?hold到幾耐?
摵走會唔會d膠紙痕好難清走

可以搽層面油 hold得好啲 我試過hold到差唔多三個禮拜
不過因為太長先剪 一般都可以hold兩個禮拜
浸熱水摵會好啲 同埋個底要搽好啲 摵得太狠會摵到隻甲變薄

我用opi嘅硬甲油

唔該曬絲打 我遲啲出街再睇下 因為我已經唔想再用淘寶

Push 今日又去整 每次照燈搽左防曬都驚又黑左

Led燈嘅話應該唔會照黑手
Uv燈(光管)先會黑
好似係

唔知佢係用咩燈呢但本身手都黑 好需要美白

UV 要照成分幾鐘的，LED大概30～60秒

我個指甲師祚日叫我就算照好都唔好拎隻手出黎。成日叫我繼續照繼續照

呢兩款 整邊款好呢？

藍色款特別d

食指歪咗？

我隻食指唔知點解比較彎係天生咁救唔到

藍色款
粉紅豆沙好悶

聽日去整🙏🏻🙏🏻😊😊😘多謝意見

聽日整藍色！

問下佢！係UV的話記得查左防曬先好照

This is LED

隱藏收費就不了

已經唔係第一次
諗住企硬點知都瀨撚咗野！！

幾錢唔講啦
我自己覺得都ok嘅 同埋佢都係用靚gel

想問邊間有水晶甲可以做啊 謝

整咗水晶甲幾耐先可以轉啊

Supposed 係漸變

漸左係邊呀

Kylx’s nailart
唔洗講！ 絕對係滿分呀

價位如何 學生JJ好窮

我又諗起前幾個post個m&m絲打

好核突 sor 我指甲師手工

我睇中左
呢張圖

kxlas整既話價位大概係幾多？

我無搵佢整呀

指甲魂

睇完ig想一戰，但應該又係要捕住約果啲

我搵平時去開 $420
Package 價$420
無join就$480

呢個係BoobeX? 謝謝

依部係UV+LED2用燈
出去用d機通常都係UV+LED

邊個幫你整

我岩岩post個個268

我係通常提早問定

工作關係冇得一早約定

有興趣試

好靚靚
好高級優雅嘅感覺

呢排掛住發夢無整兩個月了

靚

依個幾靚~ 借款book marked

得到男友同朋友激讚 係件開心嘅事。

呢隻藍色呢期好興

你地啲手好靚

因為真係唔知整乜色好
唔太中意lady粉紅

我整左綠色

暈染整得好靚

禁左負評
隻色好襯你

想知大家整完廷長甲 之後拆甲會唔會有層野咁同埋凹凹凸凸

些些
我都係第一次整呢隻色

靚甲型好顯手長

想知香港邊到可以整個呢個效果
要貼邊、修得整齊、平滑唔會凹凸不平、修型靚
求推薦🙏🏻🙏🏻

你肯追返近一兩個post都已經有唔少絲打講過唔好咁懶啦

我返office工咋打字好少用指甲打

早晨大家

襯奶白應該會好d

好靚呀 整左幾錢?

第一次去好似折 折左$488

下次打算試ts

成日心思思好想試下整白色
但又驚似塗改液又驚顯黑

有點似嘅感覺
不過你個款多野睇d

終於觀塘工廈無中伏

美孚handmade 屋企行去一分鐘 夠方便

我俾c整過一次 有好多隻都係凹凸 有一隻嚴重到望都望到凹咗

聽講00後店主間舖有隻幾大既狗？
想知隻狗係咪周圍走？定有野鎖住
想試佢但好驚狗

上面好幾l似有留言話無鎖 + 2隻好大隻

所以最新story話入舖前可以叫佢鎖佢地起房
兩隻大雪撬
不過個人唔鍾意人鎖狗 大空間都係咁話

想問絲打們有無400內做hard gel嘅好介紹
Follow開嗰啲都係做soak off gel多
但自己想養下甲床

鎖狗一定吠到你癲之前去明明都由佢行黎行去都係咁吠 整緊眼想恰吓都唔得

其實老實講 佢個間美甲房都有門 閂左就得啦
反正人都唔係好郁嫁啦
啲狗都好慘慘
雖然店主有心養 不過覺得閂門整甲 好過閂門鎖狗掛
不過唔知佢鎖個間係咪好大啦

我去嗰次佢無主動閂門隻狗入黎我剩係聽到啲腳步聲雖然好得意但我都好驚佢突然間撲上黎又無得開眼睇
希望佢養狗仔都可以養得衛生乾淨啲

因為有啲人養開都未必接受到咁大隻 始終唔慣 會好驚

單色$380岩嗎

[url][url][url][url][/url][/url][/url][/url]
今日遊行塞住幾粒鐘無野做就望住啲指甲

[url]加密柒咗[/url]

好老實驚既唔會去
客想佢閂門我覺得都幾合理

So far
我整左幾年 未見過有店係咁大隻狗
睇完佢呢間
有d 大開眼界的感覺

笑左
我唸佢都有唸狗狗既問題 始終新開 比啲時間睇下之後點

same不過真係好辛苦
辛苦晒各位絲打啦今日

有考慮去佢到做facial

上次去冇鎖狗，狗咁啱都冇入黎
第一下見到狗嚇一嚇既
之後都冇嘢

三百幾黎講質素幾好，唯一可以再好啲係細緻位未做到最足
唔知關唔關我雲染事 ，有啲位冇上色
劃直線係直，但斜向一邊

原來係呢間，之前好似係ig 見過有tag 埋佢狗既ig
好鐘意大狗所以想去，但太遠就放棄左
而家係咪搬左？可以一戰
有無人有佢d 狗個ig

搬左新蒲崗 個人覺得都係好遠 係工廠區

約左下weekend換甲
睇下有咩款正先 全部都好想整

我想整既色都好冬季

考慮緊下次整海洋沙灘feel嘅指甲

同鑽石山站幾近

上次行左三個幾字左右 好熱好曬 大家可以試下先

最近太撚唔開心 完全諗唔到整乜款 剩係想簡單
上次已經整咗法式 今次唔知整乜好

我都係太灰所以整french

屌cut撚icon
做做好心唔好起我底
我on9謝謝

放心啦，我地無d on9仔咁得閒

好彩呢度係女人專區

髮色好靚！想整！

上個post見到有絲打係nabxxl_nail到整
想問呢間持久度點🙏
去左整bmn覺得收咁貴有啲地方卜起覺得好唔抵

佢有個甲C叫angel喺到有fan屎的

見佢ig啲相都幾靚下
但bmn成五百幾蚊 但我又覺得唔係咁值

由得佢 如果唔係磨短左修型的話 手指公同其他就好唔均秤
延長又好無謂 延係用gel 但你原本個gel係冇崩

有冇人用opi nail envy 甲硬左 甲床長左？
最近自己學拆甲搞到薄左
諗緊整hard gel 定搽nail envy 好 想甲床長 甲硬啲

有絲講過 款式唔錯 但基本功差啲

係，我都係比佢d款吸引到

係唔係之前msrightnail個個？

ys

我係佢啲款嘅fan屎，
但2星期補左3次石又半隻食指飛起
之後冇幫襯了

試Heidi's nail solution?
我軟甲撚好滿意

去左s*mplenail度整
見到佢ig都好多好評 一直想試下
早左成個月book
但整完覺得麻麻地
可能我期望太高
問佢點襯色好 都無咩反應
叫我自己慢慢睇
成程整甲都無講過野 搞到我都幾無癮
下次都係不了 一次就夠

整左咩款呀？
見佢ig啲款都唔錯
有啲心郁想試
介唔介意講下失望係咩位

佢平身個地址比較遠
行到上去已經身水身汗（我比預約時間早到）
有留意佢ig都知佢話自己注重禮貌
但我覺得佢本人唔係咁有禮貌
我之前去過好多間既美甲師都比較善談
會主動問想整咩款 咩色之類
但佢無點了解過客人既需求
佢除左ok..可以照..ok..另一隻
講依幾句之後 就乜都無講
全程大家都無交流
整完比完錢 就咁byebye 完

可能我整甲除左講手勢 個環境氣氛都好注重
我唔想好似比左錢買service 但感覺唔太好
所以我下次會揀返地址比較近同堆感覺輕鬆啲既舖做

想請問咁樣算唔算有high point求指教

求推薦
原來養甲床係整hard gel
等我仲一直做soak off

唔主動撩客講野 唔健談又唔係冇禮貌既

所以可能係我鍾意啲talkative d既美甲師
太cool個啲 我自己麻麻地

agger其實都真係無highpoint咁濟

絲打們點整指甲？咩款？(5)

追落少少個comment有圖參考

邊間整

沒有對比就沒有傷害

Book左下星期去bmn

幾時會知係邊個幫我做？

可能怕有啲客唔鐘意
有時唔知人地鐘唔鐘意一路整一路講野
可能想做多幾次熟咗先開始會傾下計了解下

Logged

Loggix

個price range 幾多度
考慮緊wans 定佢好

我今次整左425
但我嗰時有搬舖9折優惠

你想bk佢都要快 好full

小貴
仲未有能力整咁貴
有機會先試試佢
謝謝絲打

上到去先知

說不出的怪

J整得好厚，邊位d gel又好似唔係好齊咁
同一價錢仲係同一間舖入面，邊個會想比差咁多個個整

我都覺得冇所以問下 btw扇型即係點解

謝謝

無包邊架

我覺得 要咁啱見到同款先有得比較 就咁睇相啲手工都對比唔到 始終唔係同款

請問大家有冇人去過bloomsnxilhk ？可以分享下*

有冇人去過呢間
或者睇相覺得如何

上面隻無名指個甲形好似差啲

有冇相睇下

我都想知邊度學好求有人推薦

可唔可以講多啲經驗
你整咗呢個plan？呢間鋪頭好鬼貴

同個客本身甲型有冇關的？

嘩好彩冇屎忽痕試新野
Book返去開個間整
發覺通常整得差個啲先整咁多優惠promotion

Btw仲諗住去呢間整角蛋白

我真係搞亂咗兩間觀塘嗰間冇包邊，hard gel又厚，而家忍多兩星期拆咗佢算

希望有人咁啱見到嘅話 記一記起呢度有人想睇
我有努力搵 但真係搵唔返

呢到開始

靚請問整左幾多錢啊

TGIF大家都換新甲

三個幾禮拜頂唔順，終於頂到星期五換

上次桃色漸變中左個細伏
三星期多已經翹起咗

今次去左yoyobxby
見上次有位絲打整得幾好，所以去左試下

店主選用日本料
效果我比 7.5/10，始終顏色上有色差
調尾指個粉黄色個陣
叫左佢加三次白色先夠粉
其他色差可以睇相

店主好好人
整甲前一日同佢講因為翹咗所以約得急
佢都比我揀翌日辦公時間外嘅時間
幫我嚟個新客整
同佢傾計都話客人比幾百蚊買service
要對得住良心，所以用靚料

修甲，濕剪死甲都細心
雖然甲型好似未係最完美
不過埋單400多我覺得都ok
始終畫左四指

其他絲打有冇咩意見，學下野
可能我overrated

我都係今晚先係佢度整完

影嚟睇下

見到了
都幾好呀簡單款
點解成日咁多負皮

哈哈係喎啱啱先留意到
不過唔緊要啦 大家係度都係為分享整指甲

下個月生日 諗緊整咩款好

最緊要整完開心
絲打長期搵佢整？
諗緊試唔試埋wans 先
因為同款佢報價平啲
但嚟間又好似幾好

今次第二次咋 上次整完橙色花花都覺得幾滿意
本身諗住貪平去pure nxil 整佢個499任整
好彩有絲提醒個間大伏先避過一劫
所以今次搵返佢 一樣咁滿意
用日本料價錢又合理
加埋其他因素綜合黎講都唔錯
係差在冇high point不過個人唔係好著緊呢方面
應該都一直會搵佢整

我就係上次見你整咗嗰個橙色花花幾好！
如果佢啲色跟足我會勁滿意 實回頭
可能關佢整開啲款唔係我睇開個啲事
不過整到就得啦
最多下次提佢想粉色啲
BTW, 你上次嗰套甲keep到幾耐

真係值得一提個持久度 我係整hard gel
話說我有兩日返紙廠散工
係咁搬野 搬到成隻狗咁冇帶手套
俾把介刀介爆埋隻手指爆哂血
啲指甲都係花咗甲面冇崩過
加上我平時都唔係好點錫甲 粗莽開
不過睇埋今次點先 今次痴咗石

不了

幾鍾意金屬色

期待你review
以前你有冇整開邊間定一直尋覓緊？
我都係唔錫甲 返工又成日浸水
整hard gel 係為咗唔好畀自己搣手指

一直尋覓緊 係葵廣整過幾間
大部分伏到爆
之前又有整過c.bxi.yxi.nxil兩次 不過都係不了

Yoyobxby 店主好似好好人
同佢傾偈，我話ig好多人賣廣告
佢都話做到而家咁都夠
好似好低調
性價比都算幾好，長做都好似幾好

溫柔到講野好細聲
其實我都係中意佢有心幫你整 會feel到
唔會為咗趕求其交貨就算

加上其實只係自己仲係學生
難得搵到間性價比幾高

佢新返咗啲星空紙
本來只印咗銅色，跟住覺得有啲寡就試叠藍色上去，效果唔錯

佢講野細聲到我想問佢可唔可以大聲啲
佢都有同我講 佢話做甲對得住良心
都唔想好似其他嗰啲cheap住做散客
求其交貨
有心做真係好緊要

其實我覺得整得幾靚
可能另外果兩個整得太好有比較之下先覺得唔好

我都覺得呢次ok呀，但如果你真係唔想再比j整就指定吧！

我都決定要指定，唔想之前買package d 錢晒咗
比多100保證有靚甲好d

想比100指定H試一次

期待你下次報告

真呀 指定都係俾多$100
但遇到c或者j就係嘥左五百蚊

第一款好似易carry啲

我糾結左好耐

Logon有呢啲賣！

正喎 用黎搽腳甲一流

Liquid latex，美甲用品店應該都有

無咩用

果個膠好得意

希望beminenail以後打caption都打by邊個
等我哋有得比較下再決定加唔加錢指定甲師

唔知佢係懶定咩
有啲有打 有啲又冇打

想講琴日去咗元朗嘉城整甲
整完見到啲顏色一忽忽同凹凹凸凸
條線畫都到歪曬
我就send訊息問佢點解會搞到咁
klmch已讀我
整緊嗰陣我已經有問點解會凹凹凸凸
佢： 一陣間就冇嘢㗎喇

咁佢就有兩個整甲嘅人
啱啱我就搵咗另一個問佢咩事

十分相似最撚似
btw我整咗248

之前有個觀塘新手甲師$99
都係咁嘅質素 自己搽指甲油都好過佢。。

整得好唔掂
同嗰間nxil.ki_一樣
油指甲都未識就學人開舖頭

咁你之後整覺得點呀？

燥到仆街

屌你地成日講 搞到我成日手痕search
而家佢成日出現喺我ig次次見到都會笑
仲衰過我左手搽

另外一個女仔幫你整成點有冇圖可以睇

條線畫到咁真係...

未整，佢約我今日
一陣佢磨爆我啲甲就仆街

呢間野真係經典
搵佢整真係災難

呢個禮拜約左佢整! 希望整得靚

有意碌返上#147

我手錯del咗，補圖

喂，依家講緊你油到凹凹凸凸，揾自己同影印機比做乜你連美甲師呢個名都唔配

想問吓點解c.bxi.yxn.nail不了？我整咗一次
下次唔知返去定試第二個

嘉誠真係好多伏..
要慎選
有時睇圖都唔準

之前整過兩次都係整整下期間去咗打機
加上覺得佢整啲長甲先有心整得靚啲睇佢ig啲相
之前整都係短甲持久同還原度都麻麻地

廢j絲好推介，不過佢話係貴既

觀塘新手甲師係咪話自己係00後嗰個

係 就係naxx.ki

咁我諗差不多？佢好似講過600幾700，好似係。
去試下～

哇屌百幾蚊都唔值啦
咁都夠膽接生意

想整啲新甲生出嚟又唔會好突兀嘅款
絲打們可唔可俾啲意見我

半甲/法式

追翻post睇到廢j絲話次次整600幾700態度都麻麻仲見到佢而家做緊9月7折 唔知啲態度會變成點

你有無指定甲師 同埋我個人覺得佢少貴架
你整soft/hard

我個人幾鐘意呢類甲 清清地 唔知整乜時整

廢j絲好似次次都係nailart而佢好滿意的

仲要咁撚串
祝佢生意興隆囉

又真係好厚喎..已經係冇痴野都甘厚

唔係好識分厚同有high point

咁樣都有嘅整左幾多錢呢間野真係終極黑名單

有冇絲打會自己gel甲？會喺邊買用具

無呀

248

咩用具
修甲工具/燈機/死皮剪之類/gel筆/飾物/gel
你問邊種

啲態度好差

全部都係啦會淘寶定有冇邊啲鋪頭好

其實工具，燈嗰d淘寶隨便買就ok，反而係gel喺香港買返made in japan嗰d會好d！

請大家評下

絲打 妳隻中指花埋添喎

銼條嗰啲消耗品 同埋極多飾品 真係淘寶
燈就最好揀自動感應倒數 方便好多
（有一種係上面有4粒掣 次次都要撳 唔撳就擺幾耐照幾耐）
我用呢部 每擺一次入去自動倒數30秒或60秒
同埋照到兩隻手 底又可以拆 掣係touch

Hard gel我用ibd 姊妹美容展買 會有平

死皮剪嗰啲 喺旺角買(上google搵下「美甲用品」就得) 貪可以拎上手揀

彩繪筆用brs 日本筆$50支 尖沙咀美甲達人

Gel就好睇個人 有啲牌子色靚啲 有啲刷頭好刷啲 都係自己愛好 練習就用國產gel其實無咩問題 都係睇自己順唔順手 我最近鍾意用leaf gel 都係美甲達人買

自己整
之前喺bmn學過整hard gel，雖然唔係好好，不過自己都接受到

食指好似m&m

個紋幾好睇 甲型好一般

好似冇pass早排去唔到美容展

想問下soak off gel同hard gel有咩分別？
我兩隻都做過 好似完全冇分別

絲打們點整指甲？咩款？(5)

爬一爬 一開始就係

佢有咩展會限定好想買

展會嗰排睇佢ig story 又諗住轉ibd用下 所以入手咋
佢啲展會限定其實都

你好好脾氣 無追究

依加點呀有冇圖

我淨係鍾意淨色
同埋尖我覺得好樣衰

整得耐方圓而加變咗尖圓甲愛好者 好鬼顯手長 好正 姣姣哋咁

有睇過
我就係見整soak都有做齊啲步驟

你覺得如何

我都係由方變尖圓愛好者顯手長

好過第一次啦,起碼冇本身咁凹凹凸凸

咁呢個佢收你幾多錢

無留意到tim 唔知係我自己整定佢地整得唔好

唔關啲步驟事 兩款都係咁做 #6嗰度個比較
Soak off gel有彈性 就算係builder gel都係軟啲同埋可浸卸甲水卸（如果撓起咗 係可以成塊顏色搣走 塊顏色仲可以拉扯）

Hard gel係硬啲 無彈性 卸甲一定要用機磨

我就覺得做邊款都無分別 但soakgel就易起卜啲 次次keep得唔耐

我一開始都係整方圓先 但本身手短再整方圓真係顯得又粗又短
依家改左尖圓 對手睇落長左

謝謝 呢間係第一次係香港整
仲物色緊岩自己心水又負擔得起既鋪
不過呢間搽2層有啲透同埋唔包修死皮

之前係大陸整 但自6月起就無再返
屌得細力啲

第一次唔知邊個甲師好，有無推薦？
我整soft gel 同埋問左價唔算太貴 300-400左右

其實soak都可以整到hard gel咁硬 有high point keep得咁耐
不過要睇佢用咩底gel
同埋就算你soak定hard 甲師都係同你磨機卸申

店名：haleynail
性價比：4/5
甲型：4/5
款式：4/5
持久：4/5
服務：4/5
衛生：5/5
環境：4/5
平就一定五係最平
但係荃灣區算係五錯

等我都試下整圓先

Ig:Haleynail99
之前整過好多間 去到某個時間某一兩隻一定會斷
去左呢間試之後冇斷過 每次比圖還完度都好高
我覺得甲型都修得唔錯 價錢就都可以接受。

喺連登就打返正字 係唔唔係五

軟啲** 我上兩層soakoff builder gel就同hard一樣咁硬 一樣有high point 但一爛就可以成塊拉扯hard gel係一片片剝落

Bmn係用藥水卸soakoffgel

soak應該係用藥水卸先對指甲好
不過睇鋪 有啲鋪懶咪磨機卸
但其實soak係應該用藥水卸先唔傷甲
有啲鋪頭都會講明自己用藥水卸

絲打你呢個款幾錢？

啱啱去咗佢ig睇，覺得佢啲圓甲修得幾好睇，因為有好多都修到好肥

整過一次 覺得修長甲型幾好 短就麻麻
同埋冇剪死皮

但我又唔覺acetone本身對皮膚/指甲唔傷
整得甲唔多唔少會影響到真甲，所以我唔太介意係磨定藥水卸

Ling 我搵開佢

免費幫我整多次

好兩睇 d藥水浸住d甲同皮膚又好好咩
相反用機磨 通常唔會磨到真甲

岩呀絲打

老闆娘不接新客，就算一直在ts做開都約不到她，如果你約到的話請話我聽，我再試約佢

I agree with you

屌 好正

免費

唔免費點叫「補」
我去唔滿意 都係免費幫我卸晒重做

我都係有時浸拆完啲甲仲弱

我指甲本身都薄又易崩/裂，點卸真係冇分別
gel咗先留得長

不過睇相我相信你都會轉過間啦

多謝
自己整

中指自己畫㗎？

絲打勁 自己畫都畫得咁好

款幾好睇

張圖仲要係爛腳

尾指斷左之後冇gel鋪係甲面
甲床一星期唔夠就打回原形

多謝絲打

9月Book左nail.cabxx 好期待
但未諗到整咩款好鍾意粉色系甲 有冇好推介

顏色就Taobao，不過之前係bmn學整甲，覺得佢地啲底gel幾好，就問佢地買咗luuu有興趣再分享

搵野推下

佢地收好貴
feel到貴在租金

[black][/black]

寒冰掌？

即係咁，啲手指係你嘅定係你條仔嘅先

請分享

我都係

佢地好似底gel用gelish 好似

哇唔撚係掛整到咁

唔好理佢 照整 我都係咁

唔關原唔原圖喎，個甲型同鋪gel都出事

我好彩so far整甲之後識嘅男仔都好支持

男朋友覺得用幾百蚊但係淨係keep一個月好晒錢
但係我都係照整 反正又唔係用佢啲錢

唉，我明，但只可以咁安慰自己，都要頂一個月先換得，有冇邊間推介

買咗bmn底甲套裝，有乾燥劑，混合(base)，同潔甲水，三樣加埋都係大約$260到，之後再自己淘寶求其一款嘅模型膠（bmn嘅h話冇指定話邊一款好用，唔排斥就得）咁我用番之前買落嘅膠，再塗一層又係taobao買嘅top就完

大佬甲床咁深點會唔靚呀

今日整 算係咁 過得去啦

未整仲靚過佢地整出嚟個型喎 甲床咁深應該好大發揮空間至係

佢呢種甲點都易修過短圓甲

我都想知 有印象有絲輕輕講過 但搵唔番
有冇絲試過可以分享下

只能講你個款 最主要揀錯鋪頭style

如果指定美甲師洗唔洗另外加錢？

bk左聽日去ts 諗住試下佢早鳥優惠d款

絲打門覺得邊個款好睇d

我自己比較中意第1,2個款 但又麻麻地藍色同金色

我見佢寫可以改少少顏色 諗唔到揀咩色好

心大心細

[/member]死皮都好似未清哂喎，bmn唔會咁掛[member]

你甲床好長呀 好靚

希望各位絲打828能抽空出席

我條仔都好唔鐘意
但我整完佢都會望

想問下各位絲打
$230 整單色Hard gel 算唔算正常價?

算啊 都算平

爬之前啲post有講黑店都講過 一樣罪名

絲打們係咪都唔鐘意方甲 見方甲圖全部都係負皮

因為我指甲甲床好細又短 所以唔啱整圓？
我一直都係整方 好彩都未試過話修得太差

指甲短唔好追high point 會好奇怪 比例問題
望落正常就好了 無修歪嗰啲情況都ok

係啊 每次修 唔會扇形
個形四四方方 已經好滿意

追high point容易變m&m

呢排韓國興啲打斜嘅甲型

心諗做乜9

我都有睇佢ig 叫咩lipstick shaped nails

我鍾意 不過P牌仔

唔洗理咁多，我上次方甲都正皮多過負皮，你睇下我今次果個

偏平

好核突 唔靚

平，但要睇質素如何，邊間？

邊間整？
我上次整 我要求修到最入 留返長啲甲個條邊岩岩好 其實過一個月唔換都得

條邊幼啲應該靚啲

旺角銀城 我都係第一次試

因為我甲床短啊 如果條邊幼啲會見到本身指甲
有兩節色

慢慢留長咗就靚

又係旺角

BJHC

唔使去啦 黑店嚟

Ok

今日試左ts $428早鳥優惠

去到拆甲同整甲唔係同一個人 幫我整既係owen

修甲我覺得好過nailsoul同bmn
好細心修死皮 同埋每隻手指度住修甲既長度

甲型等絲打們評下分

做款個到 佢寫話可以改少少顏色
但去到問可以改咩色 佢地話只可以改同色系 其他色要+$30
個款底色係奶白色 同色系得白色揀 即係得2隻色揀

我自己其實覺得個款麻麻地 (整慣淨色 好少畫花)
同埋唔太接受到金色 係見佢做優惠先去試

男朋友就話d金色畫花幾靚 但唔中意白色 覺得似塗改液

我第一次去整 應該無得揀vip款？

佢本身個款係奶白 我唔想咁透甲所以揀白色

請教一下，反手係指修甲個陣？

終於有人review
有小小想試，始終唔貴
但今次整個間又幾好，又全日本gel

鋪gel最後個step 反手等啲gel流去中間 倒個high point出嚟
Btw唔一定要反先有 都要睇gel嘅稀杰度

有次我準時上去，但佢仲做緊前一個客，都係搵第二個幫手拆之後先佢整甲

呢個款唔多靚，仲要428有啲貴

但就算有反手都唔一定有high point
上次比J整有反手，係冇的

我都驚會易污糟但得2色揀無計啦

我見佢隻隻手指都有反手做 同埋有解釋點解要整high point 唔知點解出到黎唔係好high

我中意佢修死皮修得仔細 如果下次d款唔係特別靚我會試下做番淨色

做過咁多間 始終都未搵到間特別好會keep住去整

食指好似修得有d肥咁
同埋我真係好怕整白色甲 好易出事

同我呢次整既一樣
不過我要$250

想問有無絲打有旺角gel甲推介 無啦啦成塊甩咗 想即刻去整

如果係乳白 效果出黎會靚d

我個日去有3個女仔 得owen有名牌 所以先知佢叫咩名

ts得老闆娘整得好

唔整最靚唔好打頭

噢咁我知邊個啦, 上次坐最入個女仔幫我整我覺得好滿意, 隻隻手都有high point!

甲型唔ok

所以中意去啲舖係得一個甲師，唔會唔同人做咁大上落

都係架 起碼肯定佢係做得好

所以我都係去細舖算啦

但9成都好難book

我去果開算易book，所以我攬實唔放架啦

話說 覺得pumpkin jenn啲甲好靚 好圓潤 睇落甲床好長咁但又覺得佢同普通圓甲有啲唔同

點樣唔ok法？？？
唔係好識 想學下野

無highpoint就一定㗎啦
個方型修到好奇怪好明顯佢手工唔係好
不過250無得要求啲乜嘅

絲打去開邊間？

想問下你係邊到見到佢啲指甲
佢啲相都睇唔清楚佢隻手

吃吧

上個po有講過，我覺得質素對得住個價，最起碼好過收得貴但修到一pat屎，整完兩野又崩又翹果啲先

絲打邊間整？

我覺得幾靚喎！
絲打邊到整？

次次整完一星期到啲甲就會生斜左

之前整開T S，但係做開嗰個（mi）走左，再試左佢哋其他師傅真係唔係咁掂，接受唔到甘700貴咁嘅質素。今日啱啱試咗bmn ，今次整咗漸變，甲型真心好正 勁平滑，剪死皮勁乾淨 心心眼，性價比高，同埋bmn啲師傅好Nice，買咗佢哋嘅新客優惠套票

之前絲打形容個個MK肥婆？自己無試過但有兩個朋友本身跟開，最後佢無做轉左人先發現個肥婆仆街到瞞公司開大價我地無諗過可以咁賤，登TS慘明明其他人真係做得唔差。
睇返自己做過同再問，基本所有款都係五百中左右指定又唔洗加錢。
岩岩介紹多個朋友轉會去試，老闆娘設計加埋痴野先509！反而bmn指定甲師單色仲貴過佢地
我諗絲打你700其實都係肥婆做

係咪有紋身、短頭髮既肥婆？
之前俾佢整款 延長左一隻
都要$580
個時以為正常

係啊總之得肥個個最MK擺款有紋身！不過放心走左啦。現時朋友仲問緊可唔可以個人名義追討返個肥婆！其他人做價錢真係合理！所以我地都體諒間店同佢地處理問題算大方。有時遇到咁狗既人無人諗到

TS個個係有D肥我係bmn冇加指定費用 我覺得都ok絲打TS邊個美甲師Ok 求介紹

自己未揀定因為黎緊想試埋yumi朋友現時係owan同jay，同樓上所講一樣jay好細心但唔多講野，鍾意靜可試。朋友話以前bmn真係抵做但感覺現時分身搞太多樣野同越做越貴先走得兩個做得好但指定又要+100佢九月加價後指定埋做hard單色538真係卻步TS指定做hard埋單388，相差150夠我做款

可唔可以公開700蚊嗰款係咩樣？曉飛架？好想睇！

我夠知老闆娘做得好，約唔到丫嘛。有咩方法約到，求指點！

我有fd做開mi，好靚每次都under 600㗎咋，靚到dum一聲～ 我都想試mi，不過原來無做啦？

X2

老闆娘無得指定我估係佢時間就到就會返黎做？樓上好似都有試到

唔洗內幕，絲你做開無留意TS ig早前提供埋過往指定肥婆既客對話圖？有客都係等肥婆走後問而揭發呢單野。以為熟客唔知所以個別收人單色600明揀人收wo

TS仲話受影響客保留過往預約信息會有補償
有關既人經核對記錄可問內情
絲係熟客應可8

我諗唔到有幾多間公司會願意主動負責
所以朋友都搵緊過往付款記錄同想聯絡老闆娘睇下可唔可以提供其他苦主資料一齊聲討肥婆

bmn？ bella？

係咪高質保證？不過坐3粒鐘？

手修長真係油單色都好睇

我所知，如果B整開，就比番B你，你同B買套票，多數都比番B你我琴日都問過同樣問題

個個都朝早整搏B啦

但係我未有機會比佢整 係咪一定要加一次錢先

近排mark實咗，做過一次soft一次hard
手工唔錯，細心，修甲時會幫你逐隻手指對齊

Mk個Loft studio好唔好 睇相好似都ok

之前我都問過呢度絲打們 幾個都話持久度麻麻
但我真心幾中意佢地style 任性book左9月了

就係睇到佢地開緊9月booking先心思思上黎問下

佢地soft gel 300 hard gel 350任整都試得過既
唔掂都好似唔太肉赤

好靚 不得了
邊到整

寫咗my gallery
不過好難book的

廢J絲好勁
佢講多左2個part time 呀 之後應該會容易d book
但未知佢地整得有冇主甲師咁靚遲d有機會試下

銅鑼灣
我都係第一次畫e種花 畫得超精緻
我事前同佢傾左好耐 搵左好多圖去砌出黎
佢咁有耐性真係值得一讚

等你試完報告 佢地ig圖真係好靚

請多左*

勁唔似bmn出品
甲型勁唔得喎
年頭第三個張枱可能係bella?

唔似bmn出品風格都唔似

bmn

有鬼

其實整左近一年甲D款都開始悶
我一般上網睇再將D靚既又夾既Mix埋一齊整咁又出到自己一款甲((唔太鍾意同人撞甲款

好靚

應該唔關邊個幫你開package事
我都係bella開，第2次係J幫我整

想知邊間 Thanks

Gsthulove TST

我都想睇700蚊甲款嘅圖絲打點解唔post

絲打
我唔係想話你 我知你有自己選擇嘅權利
但係好想問點解次次大型示威你都係去做自己嘢咁 上次616你去咗買袋
你上次話覺得和平示威無用 ok fine
咁今日明知係會打到仆街 點解你唔出去back up?
我喺美國我都成晚瞓唔著留意件事發展成點

利申 我唔知你整完指甲之後有無出去
如果有我同你道歉 對唔住

就算有都唔應該今日黎share啦......

我真係唔知呢個絲打係咪整完指甲會出去back up
就算喺中後排遞下物資都好⋯⋯

如果有嘅我真心道歉

仲諗緊點解今日都有人share圖
原來係上次買袋個個

btw各位聽日機場見

我啱啱喺隔離袋post追完post
條友串過馬撚

我覺得冇得咁樣道德綁架人，可能人地有身體上嘅原因企唔到前線或者支援呢除咗佢自己冇人知，靠零碎嘅幾個po唔能夠斷定，就算真係冇上前線，呢個都係個人選擇，冇得咁樣指摘人，出唔出都要為自己行為導致嘅結果負責任

其實我真係唔想引戰
只係我唔明佢上次講到話和理非無用 咁點解今日明知一定係會有衝擊都仲可以做自己嘢？
上次616有個絲打講得好啱 呢個情況就好似係有親人過咗身但佢好開心走去野餐咁

俾你地講一講專登去潮流台搵袋post
都真係...
算啦 大家唔好勞氣 我地總係阻止唔到港豬上連登嘅
只係ig見到我地可以揀睇唔到/unfollow
連登見到我地先可以出聲講兩悟
不過人嘅心態好難因為我地幾句而變
我地各自努力把啦

我唔係想道德綁架
我只係唔明佢覺得和理非無用 咁點解連喺後排支援都唔做？
佢又講到自己係反送中 但係佢又做過啲乜嘢？
大型和理非遊行唔去 要衝撞嘅時候又去做自己嘢
咁佢同嗰啲日日屌政府對個政府不滿但係又乜都唔做想坐享其成嘅人有咩分別？

都係嗰句 我知唔係個個有勇氣做前線
我自己都唔係前線
但係起碼行出嚟支援呀

唉
又唔小心做咗引戰狗
對唔住搞到大家想輕鬆下都要睇到時事嘢
各自努力 我會俾心機文宣

可能佢真係口屌但唔遊行唔衝，我只係覺得單憑幾個po唔能夠反映事實全部而證明佢冇做野啫，唔通佢而家喺度話自己有做野又代表真係有咩
並唔係話要維護邊個，而係咁樣指摘係咪真係對件事有幫助

睇完手袋個post
hi米芝連寶寶
我屌你老母呀

算啦，醒就醒，唔會醒就唔會醒

講多一句
我唔係好似大家咁得閒可以上哂咁多次街
我有家庭負擔有經濟負擔又要話你知？
唔好講咩重要日子唔做得哩樣唔做得嗰樣嘅廢話
人始終要生活 哩個社會發生嘅事好緊要
我正職之餘仲要返多份副業去搵錢助養手足
好多野唔share唔等於冇做過野 你地要睇表面就歡迎繼續玩批鬥 繼續分化同路人
我只可以話 個運動再比你地咁屌同路人 遲早玩完

唉唔好咁啦，大家都係着緊香港語氣重咗
雙方都冇惡意唔好嗌交啦

大家唔好咁嬲啦

係我帶頭炒車
對唔住對唔住對唔住

真係bmn整架

唔係呀
無呃大家

推甲皮推得勁得滯？
我自己慣左推得好入
閒時都會自己推

推完會再自己用鉗剪？

鉗同彎剪都有
以前用鉗多 而家用剪多

試過一次係太子男老闆做，畫小雲係快同靚，但hard gel做到搽甲油咁當刻有問會唔會好易斷佢話唔會，點知甲頭即晚已經出現崩裂。返去補佢竟然係我面前同佢老婆講「唉，又要補啦」，當刻氣氛勁尷尬。亦無見過補甲真係只做返崩咗個忽，面油都只搽要補個忽，變咗一隻甲有兩級，感覺係晦氣咁做

想問彎剪可以邊到買到
通常換完甲2星期皮都開始長出黎
想試下自己修

店名：cl.sharenail

性價比：5/5
佢係睇圖報價嘅 我覺得我整哩款算平
甲型：4/5
款式：5/5
同我想整嘅圖幾乎一樣
持久：?/5
啱啱整完未知keep到幾耐
服務：5/5
個店主勁好傾 唔玩電話都唔悶
衛生：5/5
環境：5/5
裝修得勁靚 睇落好舒服

佢嘅圖

實物

係你影得唔好定點 點解甲型好似唔一致得嚟 中指邊界好似唔直咁 我覺得佢甲型同款式唔值呢個分

可能塊布遮左小小？我真心覺得唔差
個款就個個眼光都唔同 我覺得二百幾嚟講已幾好好